［唔好講笑］一齊睇下解放軍實戰片段，香港人要做好心理準備

警察仲恐怖

打撚死你班香港仔

石頭係正規軍備

美軍都要讓位

解放軍世界第一

仲有口交部火力支援

犯我中華者，雖遠必口誅

小印度 戰員－１

你班香港仔仲唔死

好撚驚，幾時出老解？

追你唔到